% Comment/uncomment this line to toggle handout mode
% \newcommand{\handout}{}

\providecommand{\basepath}{..}
\input{../framework/PraeambelTut.tex}

\begin{document}
\starttut{3} %TODO Fix date config!

\inpremarks{ueb03}

\inpmod{entwurf}
\inpmod{architekturstile}
\inpmod{uml_komponente}
\inpmod{uml_verteilung}
\inpmod{entwurfsmuster_01}


\begin{frame}
    \begin{block}{Was ihr nun wissen solltet}
        Aufgabe \begin{itemize}
            \item warum Architektur in SWT wichtig ist
            \item warum MVC $\neq$ 3-Schichten-Architektur
            \item wie man Entkopplung schöner macht
        \end{itemize}
    \end{block}

    \begin{block}{Was nächstes Mal kommt}
        \begin{itemize}
            \item warum Struktur wichtig ist
            \item noch viieel mehr Entwurfsmuster und ein bisschen Implementierung
        \end{itemize}
    \end{block}
\end{frame}

\begin{frame}
    \begin{center}
        \copyrightbox[b]{\inprelxkcd[scale=0.4]{software_development}}{Quelle: https://xkcd.com/2021/}
    \end{center}
\end{frame}

\only<handout:0>{\slideThanks}

\only<beamer:0>{\slideThanks}

\end{document}
